返左大陸一轉 發現大陸妹真係幾賢良淑德 幾啱做老婆

大陸d親戚嘅老婆/女朋友真係好識咩係女人應該做嘅野 【利申：老豆老母香港出世香港讀書 但佢地嗰個年代嘅香港人唔多唔少都有d大陸親戚 唔使鬧我大陸仔】

(唔係佢自己屋企) 飯前飯後 幫手 準備 執拾唔使講
大家一班男人吹水飲酒食小食又識得黎執頭執尾 斟茶遞水 仲有d行為舉止 小動作都話俾你知 佢幾以自己老公為尊

如果你想要一個人幫你打理家頭細務 想要一個"內子" 相夫教子嘅 一定係揀大陸妹

香港女人最好嘅都只會係一個供樓伙伴 同屋主
不過絕大部分嘅
一係有做野嘅 自己賺自己使 屋企使費全部你嘅 然後同你講大家有返工 憑咩要佢做家務
一係直頭生個bb就唔做野 淨係識話湊仔好辛苦 又係咩家務都唔做 又要請工人又要你分擔家務 呢樣嗰樣

只要你喺出面揾到穩定ok嘅收入 夠食夠使夠住 你想你主外老婆主内嘅 大陸妹一定係不二之選

娶老婆揀港女真係得啖笑

因為而家啲港女冇以你為尊
覺得你嘅付出係理所當然

認同啊清 不過接受唔到自己老婆講譚仔啊姐式廣東話

呃居留權咋傻鳩

咁佢講普通話囉
港女真係不可一不可再

啱呀 港女直頭係唯我獨尊

同請個終身免費工人有乜分別？

樓豬，賓妹幫到你

夠7年就唔見左架啦

咁係因為香港人普遍都好高傲
到你返到去咪覺得人地d女謙卑同賢良
其實我都覺得娶依d女好過娶港女
分分鐘可以改善香港地一街精神病同情緒病既情況

香港女人直情無當過男人係人，只係當係狗公、係埋單水泡。香港男人仲堅持要港女做老婆，後果自負。成日話大陸妹點差點差，我覺得it depends ，港女都有大把濕鳩格；大陸妹都有賢良淑德，睇你好唔好彩。

廢中廢老娶既就話姐
好人好姐一個後生仔娶既點會離開
離開佢仲頭痕啦

免費？ 唔使食唔使任唔使其他使費呀？

其實睇人，但我會揀個識講廣東話既

即係你覺得以前d女人係工人？咁只係你睇唔起家庭主婦嘅工作 一個家庭一個主外一個主內根本好正常 係港女咁神奇可以內外都幫唔到手 仲要本身就係一個麻煩

如果係台妹講譚仔阿姐式廣東話呢？

本地女太港女 表面幾好但內裡都係公主病 又高傲
大陸就你俾錢佢使 就好千依百順

冇撚錯 見咁多都係死廢老死廢中 仙都唔仙下嗰d垃圾先會有d咁嘅問題 一係就d傻仔叫雞沉船

泰妹都得啦

咁咩妹都得 我講其中一個比較主要嘅option啫

反而買越南妹真係唔建議 我見台仔嗰邊搞到一鑊泡咁

就好似之前肢解自己個女果個支那妹咁??

你娶還娶 唔該唔好申請落黎香港 屌你老母

啱啊
啱啊
我老婆都係大陸妹

完全讚同

娶左唔撚該返大陸團聚 咪搞9我地 仲要幫你養撚埋全家

班大陸妹隨時有錢過你揸綠卡
邊會吼你個HKPR身分?

娶落黎咪娶落黎關你撚事呀

share

又一個吳三桂

岩

港女一D都唔溫柔 仲以此為榮

咁你個大陸妹老婆有冇錢丫

唔驚帽其實娶得過

香港咁撚垃圾咁你做乜又幫人整個永久居民身份呀柒頭
香港咁撚垃圾點解你又唔死番上去住呀碌柒？

扮野等分你身家咋

朱仔成仲未入來

連登仔唔係好憎關於大陸既所有野架咩
個個講撚到寧願單身都唔掂大陸野架嘛
食翻港女啦

利申: 支持食到好囡囡大於乜撚野家仇國恨

唔通請件公主返來供養咩
你老母，或者你d呀嫲呀婆當年都係咁喳
係咪覺得佢地同工人冇分別呢

係公主都好d呀 過幾年仲成個老佛爺咁 個身型

咁每日150個支那移民係咩來??

支那咁有錢, 你叫留係香港果班支那人全部死番上支那囉

支那人成日話香港好窮 好落後............

但又每日都有150個支那人移民來香港

最搞笑係
支那人連奶粉 呢D基本野, 都要來香港買, 每次兩罐兩罐咁運番上支那

LM等睇樓主帶帽

上面仲有個懵撚以為大多數支那女人好撚有貨
係咁撚有貨就唔洗落黎r老綜啦屌

之前好多on9仔話, 你同福建女人結婚.........
佢屋企人 會送幾百萬 比你

結果呢單新聞.............

24歲福建女嫁來香港後，竟發現一家三口要擠在180呎劏房，但為了3歲兒子日後在港接受教育，只好忍下去。

24歲的湯太與同齡的港男4年前結婚，二人原本在內地生活，生活屬於中上，但隨著3歲兒子長大，需入讀幼稚園，兩年前，一家三口搬回香港，現時任職水電工程的丈夫月入約1.7萬元，結婚時已申請公屋，但未有回音。

現時持雙程證來港的她，一想到日後兒子在港可接受良好教育，惟有繼續忍下去，目前只盼望公屋盡快獲批，改善居住環境。

諗下好啦死毒撚 大陸妹都睇你唔上眼呀仲以你為尊 發完夢未

條女講大話，聽佢口音唔會係本土福建人
似係d外省到福建打工然後扮本地人

R老綜果堆既貨色你自己有無眼睇？
睇得上依堆貨色既都係d廢中廢老
如果係有能力組織家庭既後生仔，搵到既內地女人自然會高質

呢句真

好似之前虐殺5歲女果兩公婆
殺護理系女友果個理大生
2013年九龍城話有大陸人偷走自己個bb果個女人
地鐵車廂入面話人地打佢個仔果個自閉兒童母親咁

返左大陸一轉 發現同大陸妹真係有文化隔膜 好難長期相處

其實係你廢 head 唔住個女人先要返大陸搵

我女人不知幾賢良淑德
純粹這些機會不屬於你姐

大陸婆都好信

結左婚日日大大聲用鄉下話同人煲電話

男定女你自己估計

我想講呢d係正常女人要做既野，香港女仔做唔到啫

用返大陸
你個心一早係大陸仔啦
返屋企先用返
正常應該講去大陸

日本妹世界第一

識搵一定搵潮州或客家女人，客家女人顧家，潮州女人會幫手打理生意

而家重有你呢啲咁既傻鳩
又想女人做野
重做埋家務 真係得啖笑
機器人呀？
大家都返工 唔通得你一個攰咩

果琰噒就係共產黨口中即低端人口囉
高端既都唔會睇得起香港啦

食到先算啦

你冇料溝賢淑港女啫
最好笑出面大把post J 港女Ali

如果Ali受溝 你地咪又狗衝
唔好咁虛偽la你地

你破壞左班毒撚嘅幻想喇

班毒撚真係好撚好笑

有日本妹女朋友，仲會係度叫春？

一陣娶左個大陸西
唔撚做野係屋企hea下hea下
就話覺得港女雖然現實
不過肯share經濟壓力都幾好

毒撚講撚晒
不過有港女受溝咪又狗衝

啱既 有班港男搵得雞水咁多
廢得黎又要學人做大男人
成身冇咩優點 想食正女又溝唔到

家下難得因為港人身份可以搞到有大陸女女圍佢轉
咁不勞而獲 又真係難怪佢地

系，港女全部都系G

啱呀 皆大歡喜

白痴仔 做小丑做到以為自己好撚型

咁都要睇下你係咪好人好姐囉
好人好姐話全港女係雞娶唔過要返大陸娶

有邊個沉船港男唔係話大陸女賢良 ?
結果個個都奶野
港女係表裹如一, 大陸女真面目係結婚之後先會見到

e樣真 你睇下班女權撚 全部都係香港班垃圾男人成日推到佢地上天搞到咁 大陸妹真係勁識做 今時唔同往日 佢地都唔係為身分證

有冇人認同 大陸妹(包括廣州人)就算扮到幾pure幾true 內心都係咁恐怖

世上冇不勞而獲
今日易溝唔代表幾年後佢仲當你男人咁睇

尤其生得樣衰果班
唔通大陸妹真係清道伕貪你夠樣衰咩
醒下啦

去下啲屋村望下
大把大陸婆拖住個細路成個大陸喱+低端人口樣

有本事既就揾個大陸有$女(睇死你冇)
冇既，唔該唔好搞到周圍蝗仔

人娶你又娶，唔知重乜柒，冇女人會死

吹奏大陸妹嘅真係on9

有親戚娶咗個北姑 生咗個女

個女而家讀小學成口普通話 唱歌睇卡通片全部都係

大陸嘢 個女仲好貪心

相反 娶香港女人個啲 仔女細細個已經識好多英文

家教又好好多

講到港女唔會離婚分身家咁

識個大陸妹，起碼喺結婚前都有好日子過
識港女，無論結婚前結婚後都冇好日子過

成班毒撚冇條件
就係度自我安慰係自己唔揀港女
但係現實係根本冇港女吼你地
慣性將自己睇得咁高 踩低身邊啲女
有好既港女都唔到你地娶啦

嫁左比你就會係咁R 你買乜買物
重要你買埋比佢老豆老母

你冇料嘅, 娶邊度嘅女人都會起你飛腳架啦.

無錯
大陸女好多都係你娶左佢, 佢預你養埋佢屋企兩老
平時兩老買野又叫你俾錢, 病左又叫你俾錢
如果有兄弟姊妹就更加多呢d 野

港女最多分手搵個更好
大陸女係想謀你身家, 個分別o係邊知唔知?

大陸妹除左比港女大波
都諗唔到有咩優點了

佢地生完仔就會留係屋企hea
日日食共訓
唔洗旨意佢地會返工

喺屋企打理家頭細務係hea?

垃圾港女雙重標準

頂 人地都講咗係 食同訓

撚有講打理家頭細務呀

似係你亂咁吹捧大陸妹囉

凈係食同訓已經算好㗎啦

聽過好多打麻雀打天光唔湊仔

身邊有個親戚個大陸老婆仲返大陸勾佬

有班仆街縱壞晒

有幾個有錢又靚仔嘅朋友都娶大陸妹，以前唔識嘢會笑佢地，今日先知無知嘅係自己。

傻仔 結婚就見真章
見唔少

大陸妹
人盡可夫

我有親戚已經奶左野
重要請多個工人照顧兩母子

留係屋企
唔代表會做野
傻仔

正常人係講 去支那

其實呢個post 讚支那妹果D, 都係支那新移民
支那新移民 讚番自己支那同胞好正常

都證明左, 近呢幾年 支那新移民數目 多左好多

以前你係高登讚支那妹, 會比人屌到你仆街
家陣就成班支那新移民 讚自己支那妹

push

我幾時有講過全港女係雞
你.....個腦無事嗎？

你發撚緊夢呀？
港女離婚會唔分你身家？

幻想力幾好，用幻想去作實證
睇得出你係正常人

呢樣真
仲多野煩左 一個人搞掂晒好過

講撚到港女好清高咁
講派帽離婚分身家邊個叻得過班港女

LM睇罵戰

你班支那同胞 係呢方面直情全世界最叻啦

講到偷呃拐騙, 到夠你地支那人鬥呀

咪撚就係，就舉一個最近係連登炒到好熱既例子
我的港女老婆

到到女人都一鳩樣 搵到個好既不知幾鳩難

實情係依家兩邊情況倒轉，香港開始越來越多呃鳩人搵食，內地反而經濟起飛個個做正常生意
你睇下香港d倫敦金狗保險狗傳銷狗，個個攞正牌呃鳩人，果d咩街頭小食雞蛋仔加舊雪糕賣你50+，手機鋪電腦鋪換你零件，ptgf幾千蚊閪都無得你屌，扮喜茶既又黎越多，大有大騙細有細騙，我真係想知依家邊邊勁d

咁之前睇新聞, 支那D 毒奶粉, 毒疫苗係乜撚野來??
支那人連自己國內既奶粉都唔敢買, 要來香港買奶粉, 再運番去支那食

咁都好意思話唔知邊個勁D, 笑死

你覺得支那咁勁, 你遲D生BB, 唔好食香港奶粉, 去買支那奶粉食囉, 傻西

幾多年前既事黎 你依家仲有聽到人講毒奶？
依家買奶粉果堆係靠走水貨搵食既水貨客黎，人地係黎開工唔係黎救命，你d思想仲停留係6，7年前真係只可以講句，你係唔識扮識既戇鳩仔黎

山東近日爆出「毒疫苗案」，懷疑價值有數億元非法購入的疫苗，未經冷藏銷往全國，引發全國家長大恐慌。大陸微信、微博等社交平台連日被疫苗話題洗版，其中一篇瘋傳的文章「帶孩子去香港打疫苗全攻略」，詳述大陸家長攜子女來港注射疫苗的途徑。

該攻略指出，港疫苗價格和內地差不多，最重要香港對藥物的監管嚴謹，並圖文並茂教大陸家長，可到衞生署香港母嬰健康院以及私家診所注射疫苗，以及攜帶什麼證件等，「（香港疫苗）並且都是採取預約式，不會像內地醫院人滿為患，所以很多內地家長利用遊玩，順便帶孩子來香港打針。」攻略建議，如果帶孩子到香港打疫苗，最好到私家診所，「因預約後時間更快，且私家診所的疫苗提供五合一或六合一，比母嬰健康院更佳。實際上，不少香港父母也選擇在私家診所為孩子接種部分疫苗。」

大陸全部都係做正檔生意
香港人呃鳩人搵食

點解大陸人要來香港打疫苗??

最近支那微博瘋傳

我話開始多人做正常生意，唔代表所有人都做
大陸有呃鳩人香港咪都有
你講打疫苗下話，ok
前排kay果單錄音係咩事話

24歲福建女嫁來香港後，竟發現一家三口要擠在180呎劏房，但為了3歲兒子日後在港接受教育，只好忍下去。

24歲的湯太與同齡的港男4年前結婚，二人原本在內地生活，生活屬於中上，但隨著3歲兒子長大，需入讀幼稚園，兩年前，一家三口搬回香港，現時任職水電工程的丈夫月入約1.7萬元，結婚時已申請公屋，但未有回音。

現時持雙程證來港的她，一想到日後兒子在港可接受良好教育，惟有繼續忍下去，目前只盼望公屋盡快獲批，改善居住環境。

支那咁強大, 點解要留係香港住劏房

哦..........原來講到尾, 又係為左香港既教育

垃圾支那豬, 你地支那教育唔係好發達咩??

咁有冇香港人去支那打疫苗呀?? 垃圾支那畜生

反而點解咁多支那畜生來香港打疫苗呀??

順德妹好似唔錯

咁你講條數黎聽下有幾多，佔人地人口比例有幾多

你估個個支那畜生 都可以來到香港打疫苗咩

好多支那畜生來唔到, 結果要係支那等死

如果數目唔多, 支那畜生就唔洗出「帶孩子去香港打疫苗全攻略啦」

支那畜生 成日話睇唔起香港人

又每日都有150個支那畜生 來香港拎身份證

又唔見每日有150個香港人去拎支那國籍

支那畜生 已經用行動證明, 邊個睇唔起邊個

咁姐係你都係鳩up啦
我仲以為你講野咁兇狠又畜生又盛會好撚把炮
原來又係傻鳩

點解都唔夠你地支那畜生傻鳩

明知香港廢, 仲要每日150個支那畜生來香港 比人撚

[/quote]我話開始多人做正常生意，唔代表所有人都做
大陸有呃鳩人香港咪都有
你講打疫苗下話，ok
前排kay果單錄音係咩事話[/quote]

新年流流 柒咗就認嘞世侄 唔係真係好撚肉酸呀

連登咁多炒車都未覺肉酸
我依d好小事姐

娶乜都好過娶港女。

肥師兄使撚理班傻鳩咩

等佢地攬住d垃圾港女過世啦

朽木不可鵰

每個150個無知識無能力廢中廢老阿姐小朋友落黎
佢地係上面撈唔落去咪落黎痴飲痴食
有能力既仲會想落黎 ？
貪你香港夠逼，d人夠火爆呀 ？

咁即係證明左, 支那太廢, 所以先會有每日150個支那畜生來香港

又唔見有每日150個香港人去支那拎支那國籍

某程度上我都幾為香港人依家變到咁而感慨，先會講多咗

成班毒撚溝唔到高質女仔就貶低香港女性

行轉中環幾多學歷高職位高又自給自足嘅女仔呀

不過人地banker/lawyer/auditor唔揀你地班油頭毒撚咋

因為香港每日都有150個支那畜生來香港, 先會搞到香港咁囉

我求下你地支那畜生唔好來香港啦

你地支那好強大, 好發達, 留係支那, 唔好再來香港啦

所以話你真係唔識扮識
早係你講果d毒奶未爆既再早10年前
已經大把港人返去買樓退休係上面過清閒日子啦
依家你近近地返一轉福田，大把香港人
你d視野咁窄，又唔識又爭住講
仲有你最後果句，你特區護照咪中國籍囉傻鳩 瞓撚醒未呀

唔識自己自我增值下

係都要貶低香港女性同幫人殖民

中國唔養寄生蟲，但香港養

我成個重點都係話大陸妹啱主内 想娶個女人幫你打理家頭細務就娶内

總有d傻撚衝出黎7

咁你第時如果同隻支那雞生咗個女 記住留係上面養 學下支那獨有相夫技巧
大個靚嘅咪做高官二奶 柒嘅咪落嚟尖沙咀足仔幫港叔打飛G幫你養老囉

你又知冇港女肯

溝唔到就話冇

講真呀 想辛辛苦苦放工俾個老婆按摩定俾比老婆屌 完再落街買糖水？

如果有而又普遍既話
就唔會有港女依個詞啦
你係打港女依個兩個字果陣有無諗過點黎

有呀 10個有1-2個

有冇港女入來自辯下？

乜都唔識搵14k個月既仲多

講事實
睇人打幾隻字就知人冇增值

你要求一個大城市既人全職家庭主婦本身就不切實際，除非佢屋企有心栽培，否則條條女都要好似港孩咁被逼玩個爛教育，讀書考大學，讀大學既大約五分一仲要攪project學ADMIN野，然後入左D公司唔係SALES一把口死CHUR就MARKETING死SPIN，D ADMIN CLERK就八婆多，會計個D就刻薄到死，服務/前線人員就要帶住假面口。

你話我聽你可以係呢D人度搵咩賢良淑德?

然後你又要人樣靚波大瘦到見腹肌，有D仲想佢搵到下錢幫輕下你，十項全能先符合你既毒撚!

利申處男中佬一個。

得罪講句
有錢就唔會貪你張身份證
即係唔會揀你
嫁得落黎都係為身份證
你可以話有例外嘅

落到黎可以識過第二個

姐係依個世界係唔會有感情既
係貪黎貪去 ？
咁你阿媽貪你老豆d咩 ？

我無咁講
不過你話貪黎貪係係大有人在
Btw貪我老豆靚仔

夫妻係平等關係
大家互相尊重 何來以老公為尊啊？

古老石塞唔好留喺香港喇
返大陸娶妻定居
咪生個半人半蝗遺禍香港

所以出街應酬唔洗俾面男人，因為平等關係
以後你條女係班兄弟面前落你面，記住尊重佢既決定

港女太難頂
但大陸女會伏
單身好過

如果大陸女仔落到黎香港發現你打牛工，
住屋狹窄，湊住個仔仲要打工，
一定會怨你一世。

大陸人早婚早生仔，
城市既好多有樓有車，
一比較，玩完。

港女都食唔住
能力明顯有限
唔好累人累物喇

我都覺
所以我的港女老婆個老公
真係典型垃撚圾港男黎
咁都食唔住個港女

睇黎呢件肥寶貝真係弱智
無端端落乜撚野面
平等唔係互相侮辱，係互相尊重
嫁著你果個真係喊三聲

最基本既互相尊重，大家有既話，會大機會發展得好

尊重佢咪俾佢有係班兄弟面前出聲串你既權利囉？
你瞓撚醒未

咁似啲韓國佬嘅思維
好大男人

寧願做韓國佬大男人
都唔好做無撚用港男
俾人帽都只可以上網打下飛機

你肯定港女肯share 有呀 10000個入面有一個咁囉

我有樣野就唔明

你地話大陸妹離婚分身家，你本身係有錢既，婚前財產可以分到咩？

唔係婚後之後買既野先要分？

註定你孤獨終老

成班港女以為自己好過大陸妹真係得淡笑 成日話人溝唔到咪無 唔通無好既大陸妹？講到港女唔會比帽人帶咁 食屎啦

賤起上黎港女同大陸妹咪一撚樣 港女唔撚會分你身家？係呀港女大把肯同你捱呀 你咁講大陸咪一樣有

有幾多真係互相尊重

依個post最好笑既係
平時俾人批鬥開既港女
係仇中班人眼中，可以變到如此美好
真係好鬼自欺欺人

好笑在班港女話溝唔到所以先無好女仔 我夠可以話人地好果d大陸妹眼角無你地咁撚柒高唔洗要有車有樓又靚仔都溝到啦 係到美化港女真係痴尻線

冇問題 但咪拎單程證黎香港團聚 唔係你死全家空番啲位出黎

中國女人萬歲

On9 尊重係咁解㗎咩

乜撚野肥寶貝 你個個comment零說服力咁9up

人地講每日150條垃圾嚟香港 你就話因爲香港養

寄生蟲

咁你都認咗佢地係廢啦

睇你個款都係啲支那新移民

作為土身土長嘅香港人 見到香港俾佢地搞到咁

就算條大陸妹好撚靚 我都唔會想佢地嚟加重香港

嘅負擔再溝淡埋香港人

不過你條大陸仔唔會明

痴線佬

其實要幾咁低層次的討論 至用區域去區分d人好壞？ 唔係應該睇番個個人本身係點架咩？
大陸妹唔一定係貪錢 呃身分證 要你養全家
港女亦唔一定公主病 或者閪口閪面 臭雞。

都係個句啦 你係咩人未搵番咩人囉
你另一半係好定壞好大程度 係你點對佢 train 佢 lead佢 。

再者 冇女人鐘意做工人 屋企你都有份 落手做下家務啦巴打。

雖然我成日屌7香港d女仔仆街，但係點睇香港好都好過支那妹啦

浄係文化同價值觀都差好遠

做過名牌首飾sales，幾乎100%大陸女人(除非無仔)一定係要男人比錢。但香港女仔只係佔一半半

講得好, 港男就應該娶大陸妹 熱烈支持歡迎歡迎 , 千奇唔好搵港女呀 , 大陸女人咁好

駁唔到就話我痴線?

你唔用我的港女老婆嚟駁啦咩 垃圾

大陸妹真係唔差架 不過唔係低層搵做野個班
係搵屋企收租個班 或者老豆老母做官個班
如果係大陸低層做野個班99.9%謀住你啲錢

港女識尊重人

Sorry,你d幻想力咁好好難唔覺得你痴線

互相尊重
一味係咁屌大陸人一味係咁講互相尊重
講個閪咩傻鳩

姐係夫妻就需要互相尊重，其他人就唔需要
要逐part講先合理，係咪

互相尊重都唔代表樣樣野會完全平等